武漢肺炎初期香港人被星加波、日本、韓國笑

但係今日睇新聞，佢地中武漢人數仲多香港
唔知邊個可以笑到最後

sorry
我地好快會有三萬個代表

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

岩 樓豬柒jor